去剪頭髮嘅人要小心！！

小心

狗乸用日本名算唔算漢奸港獨

新北江俾人恰我gang gang

Pushhh

咁撚痴線

推推

推到佢執笠

シングルシア？
乜撚嘢

呢啲速剪店好似話好多係黑社會細錢用 夾公仔鋪都係

Push

推

Saint Lucia 🇱🇨?鳩嚟㗎wor

剛剛買咗樓？恭喜哂

剪頭髮都大把黃店
有黃店你唔揀就係你問題啦

シングル シア
single shear
單 剪

應該係咁掛?

好撚on9

Yi Jin. Translate

咁hea

pushhhhh

垃圾歌

Pish

你個名都係

買置樂都出黎威？

呢個都巿傳聞講左好耐，因為無record, 剪幾多個人頭任你督

平時去開同一個商場第二間剪

知佢買邊個單位佢死梗

push

垃圾歌唔好攞出來講成班弱智仔咁樣 以窮 大陸為榮 天水圍真係全部低賤人種

置樂都好舊下

嘩
一定可以剪個日式潮頭啦

除咗廢老， 後生仔有幾可會剪頭髮時r水吹

你所講既低賤人種住既地方係全港最黃個區

所以幫襯黃店真係好緊要

笑撚死

我淨係知最多支那人

黃唔黃你點樣判斷？

新北江d剪髮舖喺分黃藍之前
好多都係黑店

其實段嘢講乜
即係個cam有錄音定無錄音

邊間係黃

唔認同係賤人
但全港最黃唔係咩區會全取嘅大埔同黃大仙咩

fafaland

呢條呼吸撚唔使理佢

講到成條街都知人緣唔慌好

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

天水圍城全黃派議員
要黃人多先投到黃議員
嗱大家唔好鬥黃
計我話搵水炮車嫂約剪髮
但突然唔得閒去唔到
我好窮用緊儲值卡

去黃店剪啦屌 馬鞍山有間黃店剪頭唔錯

D窮西係咁

冇嘢自豪就日日打飛機人情味

根本天水圍成班大陸種不願面對

有冇兼販冰

住邊區咁巴閉邊區係小大陸人
同埋你一定冇聽過呢首歌

訓左幾耐
天水圍黃唔黃你唔知？

lm

連登仔個個月入50k，會唔會去呢d低賤速剪呀=,=?

點會亂講野

連登仔最跨批評鬥 洗乜理
利申唔係佢地fans

唔止係藍曱甴店
周街講夢境都危險啦
藍屍都會去黃店

呢條撚樣開口埋口唔係話人窮就係賤種
咁撚低賤自卑既真係第一次見

凍飲加兩蚊

Qb啦 師傅後生剪得又ok

接住

BILLY CHOI 扮中立我驚驚

小西灣至鰂魚涌都全黃
以前港島係建制重地黎

總有一日一定要班狗畜嘔番出黎

個個post都入黎分化搏屌

又一隻窮人公屋狗

一屌天水圍就發晒癲

垃圾係事實喎 大陸人的確佔多數

未有運動之前成班咪又係成日上深圳食袋底撈

書又讀唔成 家庭通常破碎 新移民

冇嘢叻最叻咪就係打飛機講人情味

一年啦 仲點會同陌生人講政治

pish

如果係新北江剪，就去fa fa land啦！
剪得ok的...

推啊

講多啲

秒

Agger

幫奶共刀
得罪講句，成班圍威喂同屎家軍一樣

阿李似diss翻佢地

呢間見個女仔都算後生 睇唔出喎

平時都唔好發開口夢啊！！！！！

つい

置樂？屯門置樂花園？

16年選舉已經屌打咗好多區，你柒少陣啦

要剪髮黃店睇呢度。

Single シア？ 求解

剪頭髮就咪撚出聲

上面解咗喇
single 單 shear 剪

up

無論現實同網上 都唔好亂講野
無人想知！！！

推到佢仆街死

Ching係唔係有反社會人格
玄學大師人人屌你就撐到行
上次藍亦邦屌譚狗見你留言笑人死基佬
天水圍人喺呢次運動洗晒底又笑人賤種

水炮車開架

佢呢啲人應該工都無翻
日日留係屋企怨天怨地
覺得自己懷才不遇果種憤青黎
見到咩都屌一餐，bob叔又屌
總之就同大眾思維相反咁行
覺得自己好獨到
實質就係連登之外一無是處無人想理佢

黑警死全家
影隻狗乸大頭相

剪頭髮就唔好講咁多野啦

Up

天水圍撚推比其他人睇

垃圾doughboy 之前睇到佢地成班番大陸即unfollow

呢間去過一次 我覺得唔掂 天生曲佢同我個頂剪碎偷到勁薄 一個月唔夠生出黎果D曲到嘔 有排留長先拉得直

agree

警乜撚野嫂

痴線咁留意我

認真答 唔係

反社會人格唔係咁而係調返轉 會係公開場合咁樣挑機 同埋真係會有傷害人嘅傾向

你信又好唔信又好

我真係睇唔過眼連登一言堂先至咁樣講嘢 既然大家都唔講道理 何必咁虛偽？我討厭連登嗰種粉飾太平同虛偽 所以正確啲來講係反連登人格

手足，你知多d可以報

黃藍店報料：

ust南亞 小心

打稻草人令到你冇咁自卑嘅話請你繼續

大家都知道天水圍係咩地方有事嘅時候咪大家都係香港人囉

香港安定繁榮嘅時候 你班人真係賤過地底泥（雖然而家都係，只不過有錯覺你覺得大家係同一條船）
就算光復到香港 窮人一樣係窮人 尤其是天水圍大部份都係雙非兒童gang gang

如果紅色資金就要反

你班天水圍賤畜死十次都唔夠

屌心腸惡毒
開名唔該

已入紙申請豪華裝修

係街唔好亂講野是常識吧

不嬲都咁講

根本成班賤畜支那人

要批鬥中國人嘅話呢班一定冇得走

重點係佢哋本身都港豬

出首垃圾歌就幫啲公屋撚打晒飛機 冇嘢叻就喺度攞啲人情味嚟打飛機睇完真係好想放棄層私樓 住下天水圍啲公屋一定好多後生 腥移民milf (即係你哋嘅老母 不過轉頭會走嗰種）

明明成班都係大陸仔樣

講品味又冇 能力又冇 樣又冇 又窮

未發生運動之前成班咪又係大陸仔得閒去揼邪骨

忽然愛港收皮啦 想借場運動上位咋嘛

直情唔好去LA
仲講咩

吹到咁有錢，但要住新北江

Lm

推佢老母

置樂

V city 都唔夠錢買？

A

屯門cheap過天水圍

做狗先買到置樂仲要吹噓

哇
推

最緊要係唔好亂講嘢

直情完全封鎖咗

pushhhhhhhhhhhhhh

天水圍窮？
天水圍補地價居屋同市區差唔多價
引戰都做好少少準備

笑撚死 你講居屋

你唔講吓有幾多公屋？仲有幾多大陸人

佢直接Google translate

香港除左港島有邊個區唔多公屋呀
多大陸人呢個問題其他區冇咩？
大西北居屋=市區私樓呢個對比仲唔夠？
窮？香港最窮邊一區呀？

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
都可以share上Facebook同twitter！
非常清晰簡潔嘅介面俾你下載落黎擺ig

全民文宣呀！！！

樓主幫手置頂得唔得

single shear

特急］英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

香港人愈擔心愈絕望愈要同全世界講
衛報要人

攬炒要有覺悟

置樂😂😂😂街市樓上既居屋 比我都唔要啦

成個post留言就係討厭天水圍窮唔窮
置樂住唔住
咩撚野事啲腦袋

幫你收皮

推，救人

剪個頭髮都要講偉論就真係on99

推比天水圍巴打睇

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

依個好笑

大陸走難落嚟就係唔中意大陸

所以黃到仆街

之後鬥紅送佢畀摺被軍屌

天水圍手足可以去元朗剪 k73巴士總站附近有間黃剪髮鋪

Translate server error

平日平時不要在外面再講發夢嘢

隔牆有耳

有用post推